開盤開盤！11點醫管開記者會究竟會射波俾邊個

一賠1.1 射返俾警察
一賠1.5 射比IT狗
一賠2.5 冇啲咁嘅事發生，有人老屈
一賠10 有黑客入侵，要問返黑客
一賠100 公開譴責梁烈唯，入侵系統

資料洩漏 已經唔存在喇

射俾邊個都好，佢老母就屌撚硬！